J完呢條fancam 我有少少體會到尼采所講嘅虛無主義係點解

其實聖人模式係咪即係虛無主義嘅基礎🤔

好

👌

愛心打破零回覆

cam? 連劉馬車片都冇條

我算係一個虛無主義者

但尼采其實唔算係虛無主義 佢比較似係存在主義

滿意?

例如呢==

我覺得佢兩樣都有🤔

J到出血 thx賓jai

尼采都J

咁牙演典算😭

咁你點定義叔本華

你指嘅定義係？